818! 818!818! 818! 818! 818! 818! 818! 818! 818!

818! 818!818! 818! 818! 818! 818! 818! 818! 818! 818! 818! 818! 818! 818! 818!

5 大訴求
6 位義士

818改左兩點！
【 818 連 豬 Challenge 】連登仔快撚啲入黎畫連豬 Post Story!

818連豬Challenge
畫連豬，post IG，tag三個朋友
比所有人都知818有民陣集會
每個人嘅宣傳都好緊要！

出黎啊 香港人